有邊Part 你覺得係神級既RAP

得呢part 我覺得Drake係rap得勁

有種想屌又屌唔出,唔屌又屌得出既感覺

Busta Rhymes-Look At Me Now機關槍一樣既Flow

Despacito

A summalummagufyduvjftshchdycjvgdhdhc

Rap god

都係即刻諗起rap god 同look at me now呢兩首

見到個A字就有聲

Life's a struggle
九局下半

i 全首，in k.dot仔 we trust